有冇巴打做水喉？

想入行 有冇巴打分享下行情？

我都想

仲以為會有好多巴打做水喉
睇黎都係冇架喇

好撚多屎尿 又濕

推

豬X位成堆屎尿
師傳唔洗理，要𡃁仔處理
你自問唔怕屎屎尿尿既可以去做
師傳唔做既野一定為你做
打炮呢D下欄野一定係𡃁仔做

今時今日唔好諗由低做起，搵鳩你笨就有

地盤同裝修好多人唔夠工開 識人好過識做 唔識人就唔好諗啦

水喉搬工具搬料都搬撚死你

巴打知唔知人工方面入行大概公價係幾多？

樓主入咗行未